Facebook 搵唔到今次遊行嘅消息

係咪得我一個係咁
係facebook唔會有有關今次遊行嘅野彈出黎（唔計朋友share）
不停鳩'look'個Facebook 到最底都見唔到蘋果日報關於今次嘅新聞

好似好耐都無係Facebook 無意中睇到蘋果嘅新聞 淨係會睇到蘋果（台灣）
好少睇到政治野
頭先特登入去蘋果專頁先睇到佢呢幾日嘅新聞
到底係咪得我係咁